56歲廢中疑因舆家人政見不同跳樓亡

[最後更新日期：2019-09-21 11:41周六（21日）
凌晨1時許，一名男子由西貢翠塘花園第7座高處墮下，飛墮對開地面，奄奄一息。救護員趕抵證實男事主已明顯死亡，毋須送院。
消息稱，死者姓吳（56歲），最近退休，育有兩名兒子，與家人居於上址，據悉近日他與兒子因為政見問題爭執。事發時大廈保安驚聞天台警鐘大鳴，趕往查看不足一分鐘，便發生墮樓案，當時死者身上並無鎖匙及身份證等物品。
警方表示，經調查後相信事主由天台墮下，沒有檢獲遺書，初步獲悉死者因生活問題不開心，相信事件無可疑，稍後會驗屍確定死因。

好少藍絲廢老面皮咁薄

罕見

廣欠發藍屍圈先

廣傳.....

值得藍絲學習

啊伯會唔會可能係自己友嚟？
可能係前線老義士

Agree

你又知佢乜色

冇用，見有Ｄ又窮又廢，斷六親都唔死

岩岩退休係重點
男人岩岩退休係會自尊心下降
可能個仔唔順佢意見 又講埋d難聽說話就去左jump

無講黃定藍，唔好屌住

藍狗貪生怕死，一定唔會咁做

一定係聽咗個仔唱「又唔做嘢」，以為話佢

56歲 就退休

可以黑犬

工務員定紀律部隊

55就得

當然可以搵夠咪退休羅

都係一條生命一個親人。。

可能佢黃 個仔藍呢
遊行大把阿叔

可能係警犬 或者懲教

你點知佢係廢老?

但呢單有哂原因反而會驗屍🤔

呢個match up機會率同中六合彩差唔多

咁就抵死，兒子分到家產仲正

可能係831死者屋企人

咁就岩喇 有乜理由次次係後生跳

藍仔黃大叔

奉勸大家，無論咩立場，有幾分歧，逼死自己子女/父母，真係一生都內疚。一家人點都可以過。

唔好屌住啦 可能自己友呢
年紀真係無直接關係

56歲退休，已經好大機會退休犬

港鐵杏花邨車廠保安
佢個仔係義士，佢係提早提休

真藍絲以死維護立埸，值得致敬
希望偽藍絲檢討

咩推理黎

近排好多中老跳

有Ｄ廢老，一生一事無成，但日日教子女點做人

仲要支持黑犬打人，唔死冇用

如果個心理係頂唔順既，咪唔好學人同個仔因政見嗌交，老實講，藍屍廢老多數嗌唔過人

如果係藍
真係愛黨 多過愛家人

舊制公務員已經係55退啦
唔一定係狗

其實係有黃絲父母藍絲子女嘅家庭（子女藍絲因爲係做警察）
不過十分稀有

會唔會屋企人深藍，阿伯係黃同佢政見不合呀

ya.....要賀一賀兩位手足，可以早D分身家，又唔洗養，賺曬

rip

紀律部隊

唔好屌廢中住先
可能兩個仔係狗？

森美

係藍絲廢老跳嘅話更加唔使理佢
推番有用post

真心有幾次都見好多老義士，🤦🏻‍♂️包到成個後生，但一出聲就知。

56歲退休

似政府工 紀律部隊

香港咁多港豬 係都唔狗奇

唔好理佢咩政見先
今次係有天台鐘響 保安去睇
呢d先係正常跳樓case會發生既程序。。

據悉近日他與兒子因為政見問題爭執

唔通係佢個仔藍絲?

可能個仔係狗
阿叔自己友呢
當然希望唔係

竟然唔怕死都要守住啲on9思想

所以全家人係一致政見係幾咁可貴

RIP. 開始壓力大到藍絲都要跳樓嗎？佢兩個仔之後點面對其他人？

咪係囉秋生都話自己個仔藍到發黑，一陣炒車就好笑

唔好成日過係後生仔嘅抗爭

我都係咁諗
點解大家覺得佢一定係藍？

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

又未去到咁marginal

仲要好幾次，啲伯伯係單機，見到都驚，拎哂gear長遮，都擔心佢無人照應

你班連登仔係咪乜證據都冇就要屈人藍呀xx
學L晒藍絲啲衰嘢

炒車，佢d 細路係藍，佢黃

點會 大把港豬90 00後

但老義士有乜可能教出個唔同政見嘅仔

有無聲有無血？附近有無休班警

人都死左就算啦

你撚知

可能孤注一擲

sa u la la

啱既 唔好講野就得

琴日行去睇已經解封咗又唔見有血喎

唔會 我屋企係我阿媽黃 我阿哥藍

好多面皮薄老人家明知錯都唔肯認，
因為好多嘢講咗出口返唔到轉頭
一路死撐

自從義士自殺, 遺言寫喺牆度
都話無遺書後, 已經唔信無遺書

唔好咁痴線啦 用年紀分藍黃
森美淺黃個仔咪又藍
黃秋生黃個仔又係藍
用腦判定藍黃 涼薄既說話收一收先啦

係，越嚟越唔注重fc，遲早一日fake埋自己

唔係
日日行過太子大把啊叔獻花

點點解呢間自殺咁清楚咁多detail

可能老豆深藍
個仔深黃喺831被自殺

跟住個老豆難以忍受政府呃左佢深藍嘅支持仲要滅聲
頂唔順去左jump

中共害人不淺

會唔會係兩個仔係黑警
佢係自己友

會唔會係調轉。老果個係黃。其他人係藍，迫死？藍絲自私到極點。點捨得死。

唔好鳩up wo

老豆黃絲，阿仔做狗

森美個仔都藍啦

香港０１

不推

個個咁快屌個啊叔 咩事都未知
成班真係

睇定d 藍屍廢老十個有九個都貪生怕死

普通話拼音????????????
解釋點解會咁打錯

藍絲最撚厚面皮，點會跳樓...

依啲思維嘅人同嗰班一見到後生就屌嘅有乜分別

如果係黃跳新聞多數報其他原因（除左開頭兩三單）
例如感情問題/最近精神狀態比較差
報得政見唔同呢個原因應該係藍

我覺得似老豆黃個仔藍 老豆：點解我會生到咁既仆街之後跳 因為老豆係藍個d多數唔會傷害自己
利申：鳩估

沒有檢獲遺書，初步獲悉死者因生活問題不開心，相信事件無可疑，稍後會驗屍確定死因。

大家有冇發覺呢單新聞比較詳細d

呢兩三個月既跳樓、自殺案多數都係
沒有檢獲遺書，相信事件無可疑就作結

我兩老都係55前退咗休
不過而家生活要慳啲咁解
利申全家非狗

無論佢藍定黃
既然政見不合
即係父子中有一個係自己友

個老豆係咁即係我地又少一個手足
個仔先係 即係我地有一個手足要承受自己間接令到老豆自殺嘅痛 就算佢好理性知道未必係佢嘅錯 但只要父子感情唔係差到反目成仇 佢都會傷心

帖主標題已經用"廢中"依兩個字好撚歧視

真係自殺就會多啲資料，被自殺未一句死因沒可疑囉。

幾時到肥媽？

尋日元朗個廢老打完人之後話想死，唔通其他廢老有感去做

係喎
咁所以之前又冇可疑 又唔驗屍係咪姐係

你點知佢喺廢佬？
你唔比佢係黃啲仔係藍？
同埋啱啱退休就尋死其實都有少少慘

因為以前無出黎抗爭,所以而家先出黎

可能佢兩個仔做狗

黃秋生先係，森美算係和理非啫

哈哈哈哈哈哈哈

尤其地區遊行真係好多阿叔

我都好想我個臭閪極深紅老母跳樓死

後生得5%藍，老人得20%黃
仔藍+老豆黃機會率得1%

其中一邊點都係手足，冇咗親人
點都唔係一件應該恭喜嘅事

55歲就退休可能真係紀律部隊

又唔做野

HK01...
切勿跟車太貼, 保持兩秒................

agger
政見不同都唔會想自己親人揀呢一步

點都好喇 rip
我地唔似D藍絲甘無人性

發
試著說Send

想同大家講係唔關政治事!!!
今朝我公司個阿姐send左段新聞出嚟話死者係佢親戚嘅朋友......係情緒病唔關政治事
叫我地幫手report:
人地全家都好傷心，宜家仲要俾人抹黑

請幫推!!!!!

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

hk01分化新聞又嚟 唔好推
最近好多被自殺新聞都無講政見死
今日年紀較為老就講是政見不合而死
又想做劇本抹黑示威者無人性迫死屋企人
垃圾分化01

仔藍係有可能

屌，我d 侄仔侄女係藍絲

是咁的， 中秋去呀哥屋企食，

呀哥係大陸有小生意，

預左藍架啦， 諗住去果時唔講政治，

點知佢又冇想像中咁藍，

反而一對仔女，細既六年班大既中四，

藍撚到仆街， tvb播今日牛頭角手足天水圍手足就好撚激動， 又話愛國冇錯，又話要打示威者，

我估9成9係學校+tvb洗腦，

我好撚失望，亦好撚驚....

我認識事主兒子, 佢老豆係好爸爸來, 平時都會擔心自己個仔出去發夢, 絕對唔係因為政見唔同而跳樓, 係因為工作壓力加上社會局勢, 所以先輕生, 請唔好再散播謠言!

發你老母大陸仔

大家都唔好跟車太貼

好驚炒車，希望個阿叔唔係黃絲

補充噃
藍絲咁鍾意作故仔指鹿為馬
可能是本身黃絲伯被藍絲仔迫死

串緊班廢老一見後生跳樓就廢青乜乜乜呀

係要衝出嚟柒

可能係白警，希望唔係

【拋磚引玉】究竟點救近日「自殺」嘅人？

在地獄裏rip

班藍絲冇出嚟話收錢跳樓嘅

佢平時都支持佢個仔和理非上街

有冇多啲資料可以證明

咁撚戇鳩

其實美好既人生係咁上下啦
做到60/65 到時真係行唔郁

因為老婆深藍

近日他與兒子因為政見問題爭執=因爲政見不同跳樓
食屎啦港共01
不推文回覆

如果係仔係藍，佢死左等兩個仔內疚一世。 幾好。
如果個仔係黃，佢死咗個仔唔洗再眼冤，重好。

你要怪，係怪共產黨同五毛，唔係怪細路。
無共產黨洗腦，唔會發生悲劇。

咪再亂up啦，唔關政見事。死者一直有抑鬱，睇唔開，所以輕生。

利申，鄰居，識死者家人

會唔會被自殺？

推

樓主建議你把口收下先

咪住，乜有講到佢係藍屍咩？
我睇漏左？你唔好以為老一定係藍屍喎？

都係生命。算啦

點解呢啲自殺有詳細報導，其他呢？

竟然會發生啲咁嘅事 ？？ 但又冇講佢係黃定藍。。

點解咁講？

正想講 梁小朋友同埋可憐treegun

有機架
遊行都見唔少呀叔

係， 唔可因年紀而界定佢政見

我哋係咪應該整返個「民間失蹤人口資料庫」？

有冇多啲source可以提供/FC 認真問

吓

尋日屯門有好多黃伯

有佢老豆對話錄音不過要問佢個仔方唔方便公開

老唔一定藍

兩個仔可以繼承層樓

為左政治走去死根本on9
利申: 唔鼓勵人死控

公務員55歲退休啊

藍屍垃圾成日畀人當過街老鼠都無事，點會咁易自殺?

我想問下退休之後係咩工作？社會局勢=/=致治？

唔急嘅 不過想繼續follow up ok？

唔值得幫佢地做文宣

去現場望過 個距離角度難啲跳到出去咁遠
講緊圖中屍體位置同大廈距離有2-3米咁遠
睇翻fb tg group 住附近街坊大部份都聽唔到有聲
當然可能真係自殺
但係件事就咁睇件事好可疑

邊度報導過呢兩位個仔藍？

01又亂作新聞

如果係藍屍廢老應該係兩個仔唔俾家用

有架

藍絲死全家

你都on9
大撚把啦 唔好當連登係全世界
我阿姨同佢老公都深黃
我兩個表弟一個UST一個HKU畢業
都係超藍

佢個仔係前線黎
辭職前講過要處理d事
之後就jump左

抵死藍c

我真係識人個仔藍佢黃,你自己見唔到就以為冇呀?

咪亂講野啦 就算佢係藍 佢啲仔女都係黃 見到老豆死左比你地咁鬧都唔會好過 出少句聲啦屌

唔好屌住 可能都係手足

藍絲貪生怕死又點會跳樓

話唔定係手足

正想講

係

藍絲屋企人大把黃
唔好死自己友

咁邊度報導過個呀叔係藍

你up乜春啊on9仔？個阿叔關森美同黃秋生咩事

都係手足

被跳樓

呢個要推

Rip

係囉

親人一定會後悔
你好聲好氣 唔好動怒
佢亂講你都聽完先講自己意見
其實一定唔會搞到咁差

請善用不推文回覆

好似好有道理

屌你 終於有人講人話

通常都係仔女跳
今次民建聯又少一票

對錯唔係呢個世界唯一嘅價值
比個下台階，平心靜氣講，比佢自己諗
死咗就係死咗，無得返黎

做得藍絲點會咁睇唔開？

又係野雞林肯大學博士

係wo, 原來係支共零一

56歲退休

九成係紀律部隊

真心講少點風涼話會好啲 你話係狗就話嚐啫

56退休? 紀律部隊? 舊制公務員?

收皮啦佢講就係咩

我記得前排都有一個政見問題跳樓

會唔會係生左個忤逆仔？

華記撚樣講嘢冇人信架啦，除咗藍絲同班五毛之外。

啱啊 唔應該因爲年齡而話人係廢中

引用例子呀
姐係有機會呀叔係手足
果兩個仔係藍呀
同埋quote 例子果個又唔係我講
訓撚醒未呀清

見過滿頭白髮頭地盤佬係側邊教手足用士巴拿拆鐵欄

自己人嚟

好少見藍屍自殺喎未必深藍

我都未跳佢跳乜，又被自殺？

呢啲都算，有時有冇成就都有啲主觀成份
最撚人渣狗閪係果啲移民愛國冚家產
即係自己過撚咗海，要睇撚住人地受，佢先有優越感

佢有投票權

黃秋生

因為娶錯老婆

我爸深黃

你係咪弱智架

我只係想睇返講森美同黃秋生既報導

仲話人地訓醒未，根本係你條死on9仔誤會人地講野，屌你老母個腫瘤爛化西，爭住出黎柒，死傻鳩祝你全家cancer死，來生做中國人

我係西貢巴
琴日廢事開po分開焦點 但整合左幾點野

原本東方份稿係出女子
佢一出新聞就放左上tg
所以tg display係女子
佢其後再改稿 唔知佢係copy錯稿定咩
東方稱事發時間係17分 好似57分就出稿
facebook問過街坊
好似暫時未fact check到有新聞所講嘅警鐘聲/跳樓巨響

左邊橙色係第7座
而emoji位置係新聞中屍體最後位置(應該)
唔知物理上有冇可能跳到咁遠
第二日都好似唔見有路祭(待fc)
血跡都未發現

冇人諗過可能個阿伯先係黃絲

做mtr的

講得好
我見連登好多post話同自己老豆老母決裂
跟住啲人拍哂手掌，真係好痴線

同私煙whatsapp真係好嘔心。。。

你又岩， 真係好多呢類窮廢等死廢老

完全唔知佢生存對社會有咩幫助

林鄭又害死一個啦

thank you bro

藍絲會自殺？唔係好信

藍都會自殺

今次呢個又響鐘又有聲
對上好多次跳樓...

識人識佢
唔該唔好再散播陰謀論

佢個仔係前線
建議你快啲死全家

唔係

個仔係前線
得撚未？